請教各位，城隨轉車去茎灣地鐵站

好似43x 48x 仲有幾條線都經
但巴打們經驗有邊條線快d?
係茎灣地鐵站對面千色落車
驚佢兜黎兜去
麻煩晒

49X

thanks